Задача:

1 .Необходимо реализовать метод, который на вход принимает текстовый файл и одна цифра (от 1 до 9). 
Нужно найти в файле все числа в которых встречается заданная цифра и отсортировать по количеству цифр в числе, например:

43534 кот 45 23 - Содержимое файла
4 - второй параметр

На выходе ожидается: [ 43534, 45 ]

Так же должна быть возможность выполнить такую же операцию из консольной команды. Все запросы должны складываться в БД (любую)

 2. Необходимо написать метод интеграции с курсом валют, рекомендую для примера использовать https://www.cbr-xml-daily.ru/daily_utf8.xml.
На вход подаем два параметра amount и currency. Необходимо сконвертировать значение amount относительно валюты, заданной в currency, например:
?amount=100&currency=USD

## Общее

Для локализации приложения добавлены сообщения на русском языке app/resources/lang/ru/validation.php

## Задача 1

Для чтения и обработки файлов создан набор классов наследующий от абстрактного класса FileReader. Классы расположены в папке app/Services/Scan.

Консольная команда файл app/Console/Commands/Scan.php

запуск команды 

php artisan scan:file --S|scan-for= : число от 1 до 9 для поиска в файле --F|file-name= : полный путь к файл в котором происходит поиск заданного параметра

также команду можно запустить без параметров для работы в интерактивном режиме

Задача также реализована в WEB интерфейсе. См. контроллер ScanFileController.php

## Задача 2

Для второй задачи созда раздел "currency в файле конфигурации, где небходимо задать источник получения котировок валют и url для чтения данных.
Чтение котировок осуществляется классом наследумым от реализующим интерфейс CurrencyReaderInterface. 

Котроллер для этой задачи CurrencyController.php

